P100 濾綿可以防到病毒？

屌。
唔夠N95
但3m mask 連P100 仲有好多。

p100> N95

用一次

正過N95

但係要用完即棄呢

沈祖堯當年出入8A都係戴p100、封淘大嘅HA人員都有戴p100，我諗有一定作用。

是但啦。焗住要搭飛機

勁過n95，但只可以用一次，因為菌留係入面，帶返屋企等於污染屋企，你咁有米豬咀都即用即棄

p100有冇分醫療用？ 定同一隻？
同埋淨濾棉唔防水會唔會冇用？

P>=N
100>=95

完

屌。要搭飛機。舊面可以dam
mask 酒精表面燒毒應該冇事

濾芯都唔平喔，買nask20蚊個都好啦

nask 條耳繩太好力
cool到耳都痛

而且我驚你豬咀黑警唔比你上機

想問3m 9312a有冇用

d人唔係話最舒服咩

P100>P95>N95

都係10$塊左右 而且手足倉會有好多

有咁平咩，點解我買幾十蚊一個咁貴既

五金買 同 一箱amazon 買唔同價
而且手足倉庫相信有好大量存貨
因為已經係抗爭淘汰品 個個都6092x

60926呢？

其實可以成個掉落1:99洗

冇，p100= hepa filter, 係密度grading
Btw p100唔一定要即棄，隔離病房即抽氣都係用hepa filter, 係用到阻力太大先換(or 到左廠商既建議期限)
P100用幾多次理論上唔會阻唔到污染物質，只會呼吸要大力左(因為trap左好多塵埃影響進氣流暢度)
只要唔好掂到個filter 就okay
有錯請指正，歡迎討論
利申，做醫院設計

活性炭果part 會浪費左，建議淨買p100果d

P100>>>N95

Hepa 入左水會降低左過濾率，唔好洗

佢意思係洗豬嘴 濾心唔洗得係常識

yes, 唔該ching

咁我當可以用8個鐘啦
用左四個鐘，感覺仲OK

豬嘴實掂 但要日日抹日日換罩

邊到買抵

P100 2091 or 2097

Off topic
起一間負壓房要幾耐？
啲廢棄醫院例如林鄭屋企隔離個間，諗定改裝都得，放咗咁多大陸佬入嚟

用圖答你
圖二係新加坡，用particle filter ScottPro2000 P3

圖一係Ebola

香港醫院用緊1870

P3 = 歐洲grading 類似美國P100 嗰啲

係咪p100 2091已經得 唔洗2097

2091 2097依家咩價位...

真正就當然耐啦，仲要做好晒pressure and air flow test, 不過臨時既做把大風扇抽走房既空氣，抽走既過hepa 過濾，都得既，不過唔係好安全
因為普通房冇左一個叫ante room 既房起病房同公共空間中間隔一隔，開門果下好易走病毒出去
隔離其實放晒佢地去深山既渡假營同隔離船上面最好

上amazon 睇，不過2091 2097 用既話小心唔好掂到filter 表面，d dirty stuff 就係trap 晒起面

example from ASHRAE HVAC design manual for hospitals and clinics

對面個大陸同事過完年返黎好想戴豬咀返工
P100用幾耐要換

7093 嘅 spec 就有寫
個人覺得拎得 N/P/R 嘅已經隔到 0.3
基本上口水鼻涕顏射都擋晒 係睇防唔防水
但豬咀下下掉棉再消毒個罩都煩同有風險
所以我就打算去到無晒外科嗰一日先會戴

係 外科 同 N95 都用晒我先會拎豬咀出嚟

想問買紫外線燈照佢得唔得

度縮諗不如封一邊剩用一邊
成本即時除2
橫掂唔會跑

欣賞你既思路

已經用哂口罩 求救

大家覺得40mm 使唔使即棄

7093點賣？

求P100
@login_052

no need, but keep the surface sterilized

Same

有嘴無綿

想要廿對

其實3200得唔得

你去搵下3m 個3200 catalog睇下spec, 順便當學下standard

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

佢冇寫P100 係咪冇撚用

你搵下filter 有冇at least n95 spec?
係搵filter 型號，not 3200個咀喎

就係冇囉
最常搭既3311K 淨係寫 有機氣體瀘罐
6200既 2091 7093 就會寫明P100
連5N11棉都有寫粉塵過濾效果達95%以上 即 N95

咁...係咪即係冇撚用

想要幾塊救命

屋企啲口罩都唔知頂唔頂到一個月

我同唔到你講野

[url]@Gf2008028[/url]

姐係使唔使即用即棄嫁
如果唔使其實仲抵過用n95

個綿有菌, 你話呢?

隔房filter無原無故唔會拆落嚟, 但係口罩要帶住周圍走

推

有買快手
尋晚仲有18隻
買完今曰得返7隻

網上review 雙咀會舒服小小
單咀呼吸比較辛苦

其實一對係咪用到200小時？
我見3M 冇寫but 網上話200

香港而家咁，我會咁樣情況下換囉

- 物理上爛
- 塞左呼吸唔到
- 出入醫院 or 多大陸人地方

p100係咪砌到落6200豬嘴set到？ 使唔使轉接頭

一樣p100。 2097隔埋汽油咁解

菌乜？

其實Amazon 3M page 仲有貨
昨晚order 2月中到

巴打我想要廿對

唔該你學識分病毒(virus) 同細菌(bacteria) 先再出嚟吠

今次係冠狀「病毒」，要有宿主
唔似細菌可以就咁一變四四變十二

史上最精簡豬嘴眼罩攻略 想身體健....

講菌嘅話

想知你係咪每日喺屋企門口剝光豬

再燒撚晒當日啲衫

定係覺得菌有思維

camp撚住你個filter嚟留

唔搞你衫褲鞋襪頭髮

粒野有無得3D PRINT?

我覺得自己膠紙封啦
但其實計計下
用單邊其實計氣體流量 佢都係食左兩倍
所以會快一倍打柴
但就少左消毒同埋物理損壞嘅因素
所以封一邊都係好方法

DIY 既我建議大家用熱溶膠填左佢

你要有圖，3m official product黎

試左 加個 Cool 嘅水樽蓋啱啱好

有排都未到啦

可否拎個🐕頭嚟換幾個？

Thanks ching

推
要買定
已經炒緊

洗唔洗加filter 定p100就出到街？

p100 thx

P100 直上就得
勁過全部口罩

想問 2091 2097 p100
出街之後點處理 同埋 有效時數幾多小時？

就咁噴消毒酒精落去2091果度得唔得？

40個鐘
可以
就算係 幾十蚊一日即棄都唔過份
豬嘴要日日用火酒抹 記得帶口套搞 清潔完用個袋封好佢

帶手套搞
打錯字

個豬嘴就咁拆開浸一晚滴路得唔得？

用1:99浸
唔係果陣迪露味你自己索返

我知果間琴日賣哂 努力搵搵 唔難 google第一頁有

我搵左好兩三間連登提過嘅網店都暫時無

等黎貨啦 無計 亞馬信貴少少
連登有人介紹果陣既之前其實已經開始買

咁我都知道自己唔係最快個批，唯有留意吓

唔該巴打

到底2091 用完一日之後點搞好

P 又高N 兩個grade
100又高95兩個grade

我會閒置佢24小時算
因為 武漢病毒離開宿主理論上只可以生存24小時

係好正
但市面應該斷晒貨啦？！

2091 同2097 都係p100 grade

麻煩晒師兄 QQ
@ru_No2

有無話最好幾耐換一個罐呢
如60926/90923呢啲

Thanks 巴打
@Curiosity_hurts_cats